真係得連登仔先咁撚白痴乜鳩都賴落前線先

人地廢老拎住個錘，狗鐵特登停車，果班狗渣衝入車廂恐襲
你地班唔知係風向啊一毛啊定係真心牆頭草既撚屌
第一時間就拎義士黎屌
你地係咪hi撚大左？

好撚多精神咩？專注對手啦求下你地

出面咩地方都唔會係咁，連登獨有

連登仔冷氣軍師當然多嘢講
真係得連登仔會屌返自己手足

唉 個時 狗已經落站 關個廢老搞事 係俾佢拖到走唔撚到

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

屌自己手足屌夠未？出面既人都進化左識得點樣對自己友。連登仔係度玩退化

我老母冇上連登都冇鬧過手足